比人偷野放左上網賣(報左警都幫我五到）

比人偷野即日放左上網賣 好無助
話說小弟秘撈某外賣速遞公司，有個保溫箱，原本有2個密碼鎖頭鎖住左，前幾日5點幾落樓準備拎車開工發現個保溫箱比人爆開左偷左d野
因為趕住開工無去報警，
入面放左一個 電單車冚，偈油同某外賣速遞公司風褸制服都比人偷左
隔左唔夠2個鐘發現有人放左個3樣野上某app拍賣
其中一件仲係公司制服，唔係人人有，所以有同事發現到話咗比我知，最終諗咗20幾個鐘覺得唔對路要去報警，點知警察同我講你冇證據證明嗰啲係你，都冇乜機會幫到你拉佢，我可以點做
件公司制服要300按金㗎
個保溫箱可能有單車所鎖住佢偷唔到走，但係嗰兩個鎖頭一定要有工具先爆得到人手冇可能冇可能爆得到
條友應該係慣犯黎，睇返佢拍賣啲野都係好似老鼠貨，我懷疑條友住係地圖個點附近
佢應該係一個成年嘅男人
知情者勿相認

五乜撚野

字都寫錯梗係無人幫到你

CLS咁都偷

我五點半拎車發現俾人偷嘢，佢就六點半左右開post
睇返佢影車琴原來1701

睇返佢影車冚張相係1701 如果早啲應該可以撞破佢
打錯字自膠

約佢出嚟交收 之後你識做啦

我勸你先認錯 寫錯個「五」字
如果唔係推到1001都係講緊個 「五」字

意外 唔好咁啦

俾人偷嘢放咗上網賣， 報咗警都幫我唔到
更正

屌你即約佢出嚟交收啦 仲開post

約佢出嚟係大庭廣眾又做到啲咩喎
同埋有時間我都去咗開工啦

約佢交收拎返囉

連登仔都幫你五到

約佢出黎打獲佢, 係我唔忍

約佢出來交收 影低佢
之後跟蹤佢睇下佢住邊, 再易低佢下一次偷野既過程,要高清
之後再去報警, D 警察應該會開始做野

你有無着公司制服嘅相
或者喺呢間公司做嘢嘅證明呀

無啦啦走去話啲嘢係你嘅
梗係無人理你

其實純粹想搵個地方抒發下我果一股怨氣姐

廢撚到 寧願開工都唔當面對質屌柒佢

冇啲咁嘅相，我受僱點會冇證明
警察同我講，嗰個人可能都係買返嚟拍賣嘅咋喎，或者佢之前都係做呢間公司但係冇還返啲制服呢

痴撚線
連啲垃圾都要偷

認真，公司用容許有自己logo 既風褸任人買？ 係人都可以扮佢員工？

唔知老細想點